[poly]究竟有冇人明 不割蓆不分化 並唔係解決內部矛盾嘅方法

凌晨開始有一大堆post提出poly手足各種不是 作為同樣親身感受過嘅手足 的確有同樣感受

至於你話點解凌晨突然間咁多post 個人覺得係大家幫完手 返屋企後想吐不快 係好合理 當然唔排除當中夾雜住一堆五毛 真正嘅分化撚

另外 以往連登出現所謂嘅分化post 手足都會好容易察覺 根本唔可能上到熱門都仲有咁大堆人支持

因此我個人經歷+分析得出結論:

好多手足感受同經歷都係真實 而poly內部的確係好多地方需要改善

因此我哋唔應該不斷去標籤開呢啲post嘅手足係分化撚 希望大家明白冇證據下 純粹因為手足開咗啲晦氣post就屌人分化撚嘅其實都係做緊分化

大家睇post時可以分析當中真確性 自行判斷

而我哋現時要做嘅係應該着重諗返啲可行建議去解決當中內部矛盾

個人有少少建議

1. poly手足肩負起指揮責任

自己地頭理應好熟悉地理環境 當有外援時更需要釋出善意 及 帶外援投入不同崗位

同時對外援嘅態度更加要比自己人好 因為外援對poly冇歸屬感 真係義務熱心入嚟幫手 更加難得更值得尊重

2. 確立明確目標

現時大家都好清晰 poly戰略意義在於紅隧 香港交通樞紐 相信大家都好明白 唔多講

3. 制定輪班

現時防暴放軟手腳 不進攻 而我哋更加需要保留體力 預備下次交手 每個崗位最好有效地保留適當人數留守 其他手足就按時休息

人一但攰就會有更多負面情緒 只會做出更多不理智行為

好多非理大生手足熱心支援換嚟嘅係各種不禮貌對待 其實真係會好難受 會有種被排擠嘅感覺

人係血肉之軀 有各種情緒好正常 因為大家更需要團結一致 我唔希望再咁落去 之後poly真係有事要吹大雞 外援手足手足唔願意幫手

最後想表達 呢場係全香港人嘅革命 唔單單係poly守衛戰 希望大家學識無分彼此 每個都係自己人 唔好再玩小圈子

光復香港 時代革命

大家今日起就重新出發

推1/10

2/10

連登仔係咁，唔啱聽就會屈毛屌分化

無人呀屌你老母
當銀髮係condom??

下午四點，中環遮打銀髮要人，想多謝銀髮就入黎推，同埋晏d 加入（有不反）

好好管好自己既領地 先係將材

冇大台更加需要大家討論出共識 但大多數都兩極化咁互相批鬥

打仗靠威武同策略，修正隊型都達至提升「威」

請入黎討論幫推

[討論] 連登準聲明 不遵其一 居心可鑑

3/10

4/10

5/10

要負起指揮責任係有啲難度
依家大家都好抗拒突然之間有個人衝出來扮大台

建議可以25-50人左右bond埋一齊
最好係本身識既

之後再睇下點樣group與group之間溝通
方便人力及資源分配
大家知大家做緊咩 互相支撐 亦都唔會overload

加強溝通 唔好互相judge
心平氣和 唔好動氣 留返啲力

加油

合理

【請廣傳】由而家開始，將凌晨三點個記招正名為鄭乘隆deal